普巴後悔加入曼聯，認為當初應去皇馬

據《隊報》的消息，法國中場普巴已經開始後悔回歸曼聯。

2016年夏天普巴以1.1億歐元的價格從祖雲達斯回到曼聯，本賽季普巴貢獻了3球10助攻，但《隊報》稱目前他在曼聯並不開心。

報道稱，普巴和主帥摩連奴的關係開始變得緊張，他對於紅魔目前的踢法感到不滿。去年夏天普巴還在勸說國家隊隊友基士文來投，而現在他在考慮自己的未來。

《隊報》稱普巴已經開始後悔當初的決定，他認為當初應該加盟皇馬。但離隊的難度很大，因為普巴的合約要到2021年到期，而且曼聯當初引進他投入了巨資，在競技和商業層面，普巴都是紅魔的關鍵球員。

皇馬唔要力架

條路自己揀, 仆街唔好咸

眼紅山狗 想加人工

好快成隊一齊玩魔性足球要求加到490000同山神看齊

佢當初應該揀去車仔

佢+kante+matic應該屈到仆街

佢同KANTE同期轉會喎
做主角搞到KANTE變水貨就有

佩狗點會買咁黑嘅黑人

唔係40M買左件黑鬼咩

驚佢比美欺撚到以後唔踢波

1.1億買返自己既青訓 真係獌聯先做到

不嬲啲人都唔係屌佢貴，係屌49000 on9咁撚貴回收青瞓

ON9 + 貴
Kante 30m

Daddy 又可以捉鬼

陰公頹哂

細路仔覺得山神黎到搶左個焦點

CALL 唔到基沙文, CALL LUKAKU 係我都後悔啦

法國有普巴，kante，馬度迪添，結果

Agent P

d nigga真係好撚煩

留返祖記咪算 佢踢得最好哥時係祖記，係曼聯打防中又唔啱佢，不過算啦，你唔走點有dybala成名

去皇馬，除左要有技術，仲要係青靚白淨既靚仔

dybala攻中／影子前鋒，唔會同普巴撞位

Nigga6

垃圾

而家踢曼聯好失禮咩？

Yes

皇馬唔要nigga

咪係，依家祖曼皇都仲喺歐聯16強

自己已經踢得柒,仲講依D辣鳩慶人

Nigga69 一齊走啦
一樣無撚腦

年初一就想比人笑

16euro個時決賽根本無出kante

嚴格黎講話kante+pogba唔work既根本鳩Up

迪甘斯on99死用馬杜迪

最記得佢搵普巴打防中搵馬度迪踢b2b分波

所以費sir 當初唔留佢係有原因

施素高仲好用過普巴

佢揀去車都要車出夠價先，16車仲低潮，17無歐洲賽踢

認真 係佢害左曼聯 自己講到掉番轉咁

有歷史第一人牙朗

佢肯黎咪出價囉

出完價球員唔肯黎貪比人拒絕好玩咩

進攻球員跟著摩狗慘過斷腳

仲有週薪問題

普巴係踢得柒
曼聯都係柒

Sunk cost

等餵王當年啲錢都未用晒

皇馬條中場線洗撚要你

去鍠最起碼聯賽得兩三隊玩
英超就六七隊，個深度都唔同
鍠明顯輕鬆好多

基本上所有攻擊球員落入摩佬手上都註定仆街收場

真定假呀
踢波使乜一定要靚仔

卻，摩，米，伊，高，施，m洛
普巴點鬥

第二隊可能唔洗 但真馬一定要
當年唔肯加薪比馬基尼尼就知真馬幾撚on9

講能力唔覺得佢會爭輸比任何一個中場

咩能力 中場最重要係有腦佢都已經無乜

佢唔係無腦，只係會上腦。

傳送體能盤扭遠射視野佢都比皇馬任何一個中場強

姐係咁，以尼馬為例。佢依家係psg走火入魔扭到隊友空曬都唔交，你唔會話佢廢話柏度依種球員掛

摩迪卻奧斯公認世界兩大中場，吹噓到到普巴強過佢地？
唔好話曼聯時期，祖雲達斯既普巴都唔會強過摩迪卻奧斯

祖記有維度 普巴添

我相信係適當配置下普巴做到既野會比kroos同modric是旦一個多。

唔穩定同心浮氣躁係後生仔通病，特別係普巴依種由細到大比人吹到上天既o靚仔。 其實情況都同依家尼馬相似。

我只係單純比較能力，佢打出黎表現未夠好同穩定係另一回事。依樣野係教練去tun 。

摩3年前奏...
平時第2年因為爭緊冠..
或者聯賽領先緊 d人唔會搞多餘野
今年聯賽收左皮.. 保4 mode
都仲叫有歐冠既
再出埋局.. 應該愈黎愈多球員出黎講呢d
或者又捉鬼架啦

成功摧毀普巴

老老實實，今季既James都強過最強pogba

繼續留old lady眾星伴月囉

又為錢唔跟屌帥

皇馬今季咪又係排第四

意識已經係能力一種

痴撚線，我係曼迷都唔覺得普巴勁得過摩迪卻奧斯

打Fifa 上腦

過黎阿仙奴重生吧

拎個實用防中艾蘭尼同你換

皇馬： nigga？ 不了

根本買d進工球員番黎 但打守勢足球

最晒就係martial 其實好撚勁 你試下俾佢同福仔哥狗教呀……

摩真係十年如一日 回晒塘

好跟唔跟，跟摩狗

Fifa 獌係最overrated

m洛

你啱，好過亞軍廷條柒頭教練話dybala同美斯撞位所以叫dybala做後備

踢得最好係痴派路馬治斯奧維度個陣，無左佢歐國盃都唔得

馬高斯 洛蘭迪

又講要配乜配乜普巴先踢得好
即係普巴要踢屈機隊先勁啦

之前獌狗先係咁j普巴係細哨+施丹

派路 馬治 維度有啲似以前搭加度素 西多果時
馬治冇加度素掃波咁勁但技術高一班
維度技術差西多少少但勤力過西多
咁嘅組合好屈機

要呢個級數既中場拍住踢先踢得好

咁呢個觀點我又覺得無錯，中場唔同前鋒，好需要隊友配合
曼聯至今既中場都不及馬治斯奧同維度級數
只有馬迪有呢種級數，靴里拉及費蘭尼質素普通

留祖記好過去曼聯啦講真

講緊之前祖記中場屈機啫

你班黄皮狗話人nigga 有資格racist咩
定覺得識用呢個字好威 賓周又短 又輪廓差 笑人nigga

你白臉定黑鬼？

咁就係祖記中場勁，唔普巴勁啦，去皇馬

純陰謀論講
當年 adi 直頭算做送埋錢比獌買普巴
雖然蝗都係 adi
但英超幾年都比 nike 騎住
adi 點都會想落多 d 資源落去
反正普巴過到英超會做大普巴個 promotion 好快回本
所以我覺得佢去邊隊佢跟本自己冇權話事